[明珠]哥斯拉

冇人睇???

仲以為冇人開

紅女巫個套？

第二次睇,上次係影院

me too

係

同快銀係兩公婆

嗰兩公婆死梗

我淨係記得死老婆

let them fuck!

我未睇過 估姐

前排因為金剛down返黎睇
悶到嘔泡

日本仔啲英文好多咁多

唔算悶架喇

金剛都差唔多落畫先黎上@@

原來係因為金鋼

呢套我覺得幾好睇
等睇口爆

幾好睇其實
好過真.哥斯拉

bb男主角

第2集就直接打king kong?

Mr white

我都幾鍾意呢套

應該同金剛聯手

Mr white rip

乜有關聯架咩兩套野

同一個世界觀

以前都有套
哥斯拉VS金剛

頭先賣廣告遲d做interstellar

係咪金剛片尾個秘密組織 係呢套都係度??

可以重溫返

套新金剛時間點係早呢套幾十年

幾好睇woo原來

好似早40-50年

所以新金剛應該好大隻

Several weeks ago we heard Legendary and Warner Bros. were planning to marry their Godzilla and King Kong franchises into a single shared universe, and now they’ve made it official. The studios have jointly announced that Godzilla vs. King Kong will open in 2020, following Kong: Skull Island in 2017 and Godzilla 2 in 2018. More on the Godzilla vs King Kong 2020 plans after the jump.

The Godzilla vs King Kong 2020 news isn’t really surprising. In September, Legendary moved Kong: Skull Island from Universal to Warner Bros., laying out the groundwork for a shared cinematic monster universe. At the time, word was Kong: Skull Island would kick off a three-film cycle culminating with a Godzilla vs King Kong movie, and that still seems to be the plan.

As previously announced, Kong: Skull Island will open March 10, 2017, and Godzilla 2 on June 8, 2018. Godzilla vs King Kong is slated for an as-yet-undetermined date in 2020. Although Godzilla and King Kong are currently the marquee stars of this shared universe, they won’t be alone. Other creatures like Rodan, Mothra, and King Ghidorah are also expected to join in on the fun.

所以仲有成長階段
幾十年後金剛應該同哥斯拉一樣大

點解哥斯拉無限復活 單性繁殖

不過呢套有樣野做得幾好
哥斯拉出場有種震撼 對巨大既恐懼

吸收核能

呢套好悶

一開頭嗰排骸骨係邊個

岩岩果d紀錄影像是味就係金鋼果d片尾

屋企個電視咁細應該冇咁既效果

使徒

原來第2集完先打king kong

肥仔正面

哥師奶好撚型

女巫

好正

feel到戲院睇應該幾震撼

正

日本新哥斯拉好生硬，比人打好似舊石像咁郁都唔郁
美國拍哥斯拉比人攻擊會有些反應

荷里活先做到
就係入影院睇佢呢樣野

國家恐龍化石
火槍人出左黎未

其實係唔係為左慳成本 前半段次次打架既場景都帶過左就算

個細路咁撚冇禮貌

要做到幾多個世紀

好撚正

啲消防員

其實哥師奶同kong係咪得返一隻
死左就絕種

Skull island估唔到幾好睇，打得又爽

呢套戲好似只有打左三場

頭兩場, 就快開拖果陣, 鏡頭轉去第二到

第三場就黑到仆街

哥斯拉係全套戲只係出場8分鐘

通常d兵佬唔聽話都會打錯人
然後坐左係度懶後悔

主角老豆點死？

個導演話想用大白鯊手法拍
所以拍到咁

高處墮下

美國片一定要有D美軍做下野,
冇可能俾隻哥斯拉玩晒

下week又係每年1度既未來戰士3

以為Bryan Cranston 都係主角
咁快死

所以被人屌既主要原因就係冇哥斯拉

隻muto出得仲多過哥斯拉

諗起谷阿莫講解呢套戲果條片幾好笑
（有劇透 未睇過唔好睇）
大概3:08開始

好多卵

趕住去扑野

叫聲好好j

又話運岀海，引開三隻大野
點解會入返城市

個支咩黎

咪搞到宜家啲片得特技冇劇情，變左荷李活兒童節目
最恐怖係你有劇情個話啲人會屌，話你做乜咁少打

你睇，個個禮拜六日呢累post成日啲人睇完硬係成堆問題問a問b，永遠交待去前因後果佢唔睇，淨係睇動作戲，然後就成堆問題

核彈頭

讓牠們打鬥一分高下

一打就轉鏡頭

係戲院睇，好鍾意跳傘呢幕

好型

你落核彈人都死啦

用第一身視覺去望哥斯拉

但係一打就轉鏡頭

最新日本個隻哥斯拉好樣衰 小兒麻痺咁

好震撼, 好似堅跳咁

苦等兩小時,5分鐘大戰開始!

唔知點解啲cg係電視睇又冇咁真

幾多歲

佢D 卵我睇到頭皮發麻

一定要贊 個人意見都唔得

黑到乜都睇唔到

一野炸晒佢，幾爽

成套戲最好睇呢段

高熱火焰

幾十年黎日版哥斯拉都係咁既樣
乜撚野叫最新日本個隻哥斯拉 小學畢業未

好治癒

有咁多隻你同我講不嬲都係咁 你真係好叻叻豬呀 o)

真係好型

好撚型

我講緊呢隻呀 柒頭皮

K~O~

第一代開始已經係小兒麻痺 柒左先黎google

c9一尾打死左隻?
之後會唔會係送彈頭俾

戇鳩 我係驚你唔知先POST圖

算啦當你贏啦 如果你係咁要面嘅咪畀你囉

呢嘢

口爆！

KO again

真。口爆

型到仆街

屌你老味明珠台個畫面黑到乜柒都睇唔到

明珠成日整到好暗 所以我一向教光左

嘩~ 我睇到 左, 好勁

我用myavsuper睇 要較到個iPad mon勁光 一播廣告燦撚死我

哥斯拉眼訓豬

C9一陣瞓醒打喊露咁好得意

我響屋企熄晒燈就啱啱好

上半身窄到咁

點解哥斯拉唔打人類

其實兩套相比之下我鍾意日本個套多d

c9請受我一拜

呢隻真心7，睇完套野覺得膠膠地

即係king kong係衰人？

你會唔會特登去踩蟻?

片尾有冇彩蛋？

都係最近日本果個版本好睇D
鬼佬版都係麻麻地接受到

等我google下先

舊版電影有幾多集?

屌黑到咩都睇唔到

原來哥C9 係忠架
BTW, 成套戲最後嗰20分鐘係最好睇

一開始哥斯拉係破壞神,之後無喇喇變左守護神

定係batman vs superman果種

其實套套都係架la，鋪排咁耐就係最尾果20分鐘架姐

下集好似打呢隻

呢部冇,金剛有

之前播pacific rim又係暗到仆街

岩岩真係訓覺？

西人版哥斯拉同金剛有關聯?

打完架攰得滯訓左

人地咁攰比人唞下啦
可能佢想襯日出 會有多啲人見到佢幾咁威水

哥斯拉上水就係為左殺兩隻野? 我以為係食佢地體內d核能

獵手天性, 有怪就出黎打, 打完就潛水

係咪唔會輸

佢輸咪陷球剷

咁多年無郁過手，體能難免差左既

二打一都可能輸

二打一佢比嗰兩隻野㩒住嚟打

嗰下口爆好撚正
不過對打過陣真係黑過黑鮑嬌

睇睇下都費事睇
都唔知睇緊乜鳩

pacific rim都叫機械人有燈
呢套真係全黑

電視set去劇場mode又好清唔太黑

利申垃圾LG

同DC 一撚樣

蝙蝠俠vs超人
自殺小隊

又係黑到仆街

仲有 異獸戰2 又係一經典

全場由頭黑到落尾